#+title: ГК Статья 181.5. Ничтожность решения собрания

Если иное не предусмотрено законом, решение собрания ничтожно в случае, если оно:
   1) принято по вопросу, не включенному в повестку дня, за исключением случая, если в собрании приняли участие все участники соответствующего гражданско-правового сообщества;
   2) принято при отсутствии необходимого кворума;
   3) принято по вопросу, не относящемуся к компетенции собрания;
   4) противоречит основам правопорядка или нравственности.
